# Exemples de codes

Dans ce dossier, vous trouverez des exemples de code utilisant certains périphériques du dsPIC.

## PIO

Contient des exemples d'utilisation des PIO. L'exemple pio1.X vous montre aussi comment utiliser *MPLAB X*.

## timer

Contient des exemples d'utilisation des timers hardware.

## UART

Contient des exemples d'utilisation du port série.

## ADC

Contient des exemples d'utilisation du convertisseur analogique-numérique.

## tests-calculs

Contient les projets qui ont servi à déterminer les temps de calculs des opérations mathématiques utiles à la démodulation.

## fskDetector

Contient la librairie fskDetector et ses projets de tests